有無ching幫襯過課金達人？？

想方便d課金 但求係安全

你課咩GAME呀

間野係澳門,佢昆你點追?

樓主>課金達人>淘寶>樓主

我想課日本itun

但求安全 希望唔喺黑金

喺 不過想呢一兩日想課 先問下有無人課過

我買gash同mycard多數係htmgame,日本game冇試過，你自己睇下啱唔啱

有見到日本itun點賣 htm可靠？唔會喺黑金？？驚喺黑金會封q咗個apple id

我冇課過日本itun，所以我答唔到你

點解唔用520 好快咋喎

最緊要喺安全

520都ok，有實體店，係咪你講既黑金我冇課過，就唔知了

520是咪無網上過數 等佢郵局過黎都蚊訓

通常都有，你問下

去過買mycard，無伏。

落街入數
等佢俾個code 你入

影張收據俾佢睇

俾你睇穿哂

288搵Mandy whatsapp佢啦 幾快手
過數影完收據比佢次次5分鍾內都比到我
識左佢之後課左幾萬円

幫襯過咁多間,感覺gameneed最好